\section{C}\newline

    \begin{itemize}

        \item[→] \url{https://inf203.gricad-pages.univ-grenoble-alpes.fr/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Site avec un cours et des exercices en langage C.\newline
        \end{itemize}

        \item[→] \url{http://fvirtman.free.fr/recueil/index.html}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Ensemble d'exemples d'utilisation de fonction couramment utilisées en langaga C.\newline
        \end{itemize}

        \item[→] \url{https://openclassrooms.com/fr/courses/19980-apprenez-a-programmer-en-c}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Cours sur le langage C disponible sur la plateforme d'Openclassrooms\newline
        \end{itemize}

        \item[→] \url{https://www.youtube.com/c/Formationvidéo8/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Formation, exercices et tutoriels en langage C.\newline
        \end{itemize}

        \item[→] \url{https://stackoverflow.com/questions/419163/what-does-if-name-main-do}\vspace{1\baselineskip} \newline
	    \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Forum très connu des informaticiens qui permet notament de trouver de l'aide pour des programmes en C\newline
        \end{itemize}

        \item[→] \url{http://www.france-ioi.org/algo/chapters.php}\vspace{1\baselineskip} \newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
		    \item[] Pour apprendre la programmation notament en C, les programmes sont à écrire directement sur le site. Ces derniers sont soumis à des tests. Il y a plusieurs exercices sur chaque notion et ils sont de difficultés croissantes. Il y a des exercices de programmation avancés.\newline
        \end{itemize}

        \item[→] \url{https://www.codingame.com/start}\vspace{1\baselineskip} \newline
	    \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
	    \begin{itemize}	
		    \item[] Site pour apprendre la programmation, mais surtout pour s'entraîner à programmer et faire des concours de programmation.\newline
	    \end{itemize}

    \end{itemize}